屌你老母今晚真係嬲到震

黑警屌你打還打
做埋啲拿渣嘢群古惑仔搞香港人
我屌你老母臭閪

全面不合作運動 封鎖港鐵

睇撚到好撚嬲